藍絲都話杯葛有用呀, 你唔係唔跟呀?

【Now新聞台】「黃絲」餐廳、「藍絲」集團，最近上街吃飯前，你又會不會先查一查商號的政治立場？被「罷食」的小店，如何應對？

當白領的Charlotte幾個月以來都投入反修例運動，除了上街遊行，她還將抗爭融入生活，現在出外吃飯都要先看看餐廳的政治取向。她認為要找與自己理念相近的餐廳吃飯，雖然要花多點時間，但就會吃得心安理得。

王莉莉是大埔這間小食店老闆，開業兩年，是被反修例市民杯葛的其中一間店舖。她說被網民號召杯葛之後少了年輕人光顧，收入大減，為了彌補損失，店舖本來星期日休息現在都要營業，而且還要減價，希望薄利多銷。

公共政策學者葉健民認為，今次反修例運動每個抗爭者都用自己的方法去表達訴求，罷買、杯葛是成本較低的一種。

星期日晚播出的《經緯線》還會看看經過連月示威香港經濟受到怎樣的影響，示威者又係咪「攬炒」成功？

快d擴大黃色生活圈
我要衣食住行都係黃色

將抗爭變成日常經濟戰

頂住啊藍絲，你們還有党啊

藍絲原來得把口支持

党比生意大啊

啱

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

你估愛国唔洗付出架??

幫襯光時。

阿姐間野大埔友口馥
藍鋪

藍絲小店就一定杯葛㗎喇

但中資企業唔單止要杯葛，仲要重點裝修
食住nba暴雪個勢，專打紅色資本，用行動向國際展示香港人抵制紅色資本

岩呀，愛支那既人死去深圳搵食

推

等藍絲食

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

醫療、教育方向

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

佢仲笑得出喎

杯葛好過裝修啦，杯葛從來都係軟性暴力，好似一班朋友入面突然杯葛其中一個人，可以逼到果個人走向絕路

有人比錢佢地咪去消費囉

佢唔係新x期幫佢賣廣告,鬼有人食